他們還青春 還他們青春

罷工可能會冇咗份工
但係你知唔知幫你被罷工嘅人會失去咩？
可能係自由可能係生命可能係貞操可能係健全嘅四肢
一個電話 一張醫生紙就做到嘅嘢點解要佢地咁辛苦走出嚟
就算真係冇辦法罷（當佢地願意為你賭上十年自由 賭上性命嘅同時，唔該你諗下係咪真係冇辦法可以罷）
[red]唔該你諗下今日係地鐵站跪低求人唔好翻工嘅人
諗番周同學 諗番今日中槍嗰個 你再摸住自己個良心講多一次你罷唔罷到工[/red]
今日唔好再有人推巴士、清RB得唔得
當我求下你地，等政府快啲跪低，快啲還番青春比佢地
佢地仲細 唔應該係由佢地承擔
係袋住先嘅你地造成今時今日嘅局面
為左香港嘅未來，罷一星期咁多
唔該你

食完早餐就差唔多出發喇

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：